\partie{Un nom de partie}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\titre{Un nom de titre}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\chapitre{Un nom de chapitre}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\section{Un nom de section}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\paragraphe{Un nom de paragraphe}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\souspara{Un nom de sous-paragraphe}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\alinea{Un nom de alinéa}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\sousalinea{Un nom de sous-alinéa}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\point{Un nom de point}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage

\souspoint{Un nom de sous-point}

\verset{}
\lipsum % texte de remplissage
